★$4000 有冇人擔心佢地會入出AC No 俾左其他人？

有d驚

AC No咁長，公務員d工作能力.....

入錯

老貓戶口多左4000

老貓寫錯戶口 4k冇埋

我自己都 打錯topic

何況佢地

對過好多次了

咁你收到未

臨掉入箱前再check，又封口入箱

再封口

未

會對名

開始擔心未

咁嚴緊？

會掛

俾阿婆係個箱入攞咗出來賣

會唔會打多個零變4萬？

老貓燒鬚

但政府一定會追返，不過可能十年後

打少
變400機會大啲

仲未有

開始有d驚過左俾人